星座。。。is it real? (๑•̆૩•̆)

身邊好多星座撚係咁同我講好準
但係我又覺得星座講嘅嘢好廣泛人人都啱套用

處女座就一定係完美主義者？
水瓶座就一定最愛是流淚？
仲有咩

天蠍好撚記仇

金牛好睇重錢
獅子好撚要臉
射手好要自由

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062留言：
星座撚死全家

春袋巴打咁大怨恨做乜

一巴車落去

唔係叫完美主義者，係對現實好撚多意見

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062(俾人禁咗7日言)留言：
real佢老母咩
到底有幾智障先會信星座

全世界得十二類人

巨蟹座係暖男

巴打係處女？

你就係春袋哥？

睇太陽星座唔夠嫁 起碼睇埋上升月亮

巨蟹座係kid man

絲打認真的？睇太陽就聽過 睇月亮我就未聽過

nichole kidman

巨蟹座冇下巴㗎溫柔的鬼

你一定係條150都冇既自信黑肥柒豬西，比人狙擊就屈人同你示愛失敗

屌我唔信囉 佢話水瓶座非常理想
非常需要個人空間
屌星座老味 我感性到仆街
最鍾意痴住人 最怕自己一個

你在意果個人，咩星座，咩性格，中唔中？中咪開星座post參考。
星座歷史存在咁耐都未被淘汰，中既話有參考價值😂

有處女座朋友

不過ok嘅，佢多意見都係嚴以律己多，唔點講出口。例如食飯等下一道餸期間，對筷子要對番齊之類。有d處女座好要求人地一樣

點都有影響啦 同星體運行週期果d有關
唔信果d人都傻傻地

認真google 下

你係巴打定係絲打？👀

巴打 其實信星座既人先係理性